馬斯克說，他希望在人腦中提供一個“超級智能層”，以幫助保護我們免受人工智能的影響。據報道，扎克伯格希望用戶在互聯網上上傳自己的想法和情感，而不必打字。機器能控制我們的大腦嗎|R.Douglas Fields | 2021年5月17日| Quanta雜誌
我會從一個迷人的古怪的波希米亞人變成一個可怕的粗人。這麼漂亮的臉|奧布里·戈登| 2021年2月26日| Vox
但是，如果目標是不與人交往，那麼首先為什麼還要去酒吧呢？你給機器人酒保多少小費|Kayleigh Kulp | 2014年10月25日|每日野獸
一名士兵要求所有的人下車，但只有一半下車，他決定不去打擾其他人。車上：烏克蘭前線快車穿越戰線| Ted Phillips | 2014年9月8日| DAILY BEAST
沒有任何警察的跡象為什麼交通警察要麻煩，沒有人要罰款和索賄？隨著關鍵戰役的臨近，來自烏克蘭前線的一份報告《傑米·德特默》（Jamie Dettmer）2014年8月13日《每日野獸》（DAILY BEAST）
由於可能的練習數量幾乎是無限的，Amigo並不費心提前對它們進行分類。Amigo Tracker將數據與Deadlifts配對| Gregory Ferenstein | 2014年8月4日| DAILY BEAST
儘管曾大偉可能有點惱火，但他並沒有給我帶來足夠的麻煩。Morrissey否認曾下令打擊粉絲| Tim Teeman | 2014年7月31日| DAILY BEAST
但我想韋斯頓坐下來時不會費心把尾巴攤開。山谷戰士|納爾遜·勞埃德
該州這一地區的大片土地已經過時，在任何地方都比它們的價值更麻煩。祖先|格特魯德·阿瑟頓
巴魯迪可能永遠不會像英國人那樣看待她，永遠不會“在意”她的年齡。貝拉·唐娜|羅伯特·希金斯
他不再為巴斯科姆和他的事情操心，完全沉浸在跑車的高貴工作中。馬特汽車公司的“世紀”之旅|斯坦利·R·馬修斯
一滴波汀是一件很好的事情，可以驅走縈繞在我們許多人心頭的憂鬱的想法。鯨魚和蚱蜢| Seumas O'Brien